``` txt
file: clonezilla.md
author: Sergio Araujo
Last Change:  Tue, 26 Apr 2022 - 13:07:39
```

# Clonezila é um poderoso programa capaz de clonar sua instalação
Já usei uma vez instalando 40 computadores numa tarde, vale
a pena aprender a usa-lo
